C朗向進駐都靈的古巴抗疫醫療隊寄送簽名球衣，以示感謝

今年3月份，C朗和經紀人曾一起向葡萄牙的醫院捐贈了100萬英鎊，以抗擊病毒。

右下 著一件拎一件

慈善show